<!--info-header-start--><h1>Append Argument <img src="https://img.shields.io/badge/-%E4%B8%AD%E7%B4%9A-d9901a" alt="中級"/> <img src="https://img.shields.io/badge/-%23arguments-999" alt="#arguments"/></h1><blockquote><p>by Maciej Sikora <a href="https://github.com/maciejsikora" target="_blank">@maciejsikora</a></p></blockquote><p><a href="https://tsch.js.org/191/play/ja" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E6%8C%91%E6%88%A6%E3%81%99%E3%82%8B-3178c6?logo=typescript&logoColor=white" alt="挑戦する"/></a> &nbsp;&nbsp;&nbsp;<a href="./README.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-English-gray" alt="English"/></a>  <a href="./README.zh-CN.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E7%AE%80%E4%BD%93%E4%B8%AD%E6%96%87-gray" alt="简体中文"/></a>  <a href="./README.ko.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%ED%95%9C%EA%B5%AD%EC%96%B4-gray" alt="한국어"/></a> </p><!--info-header-end-->

与えられた関数型 `Fn` と任意の型 `A` に対して、第一引数に `Fn` を取り、第二引数に `A` を取り、`Fn` の引数に `A` を追加した関数型 `G` を生成します。

例えば、

```typescript
type Fn = (a: number, b: string) => number;

type Result = AppendArgument<Fn, boolean>;
// expected be (a: number, b: string, x: boolean) => number
```

> この質問は、[@maciejsikora](https://github.com/maciejsikora) による[元の記事](https://dev.to/macsikora/advanced-typescript-exercises-question-4-495c)から移植されました。

<!--info-footer-start--><br><a href="../../README.ja.md" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E6%88%BB%E3%82%8B-grey" alt="戻る"/></a> <a href="https://tsch.js.org/191/answer/ja" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E8%A7%A3%E7%AD%94%E3%82%92%E5%85%B1%E6%9C%89-teal" alt="解答を共有"/></a> <a href="https://tsch.js.org/191/solutions" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-%E8%A7%A3%E7%AD%94%E3%82%92%E7%A2%BA%E8%AA%8D-de5a77?logo=awesome-lists&logoColor=white" alt="解答を確認"/></a> <!--info-footer-end-->
